晚。

我屌你老母臭閪

我屌你老母臭花閪呀 濛妖

開錯臺？

梳

唔使梳